點解有架Locobike係警署入面

出街食飽飯諗住租架locobike 踩翻屋企, 最近就係

見到狗屋附近一架
以為係狗屋隔籬嗰巷仔到
行到去 搵左好耐都搵唔到架車

嗰gps依然顯示我同架單車一牆之隔
而嗰道牆就係狗屋道牆

狗屋外圍cctv無死角，小心你已被located

呀sir踩車返工喺咪唔比啊

我搵單車咋